- Masukan
	- Penyuntingan modul
		- Pengisian judul modul: OK
		- Menyunting halaman modul: OK
	- Sub modul
		- Pengisian judul modul: judul bertingkat, harapannya ketika klik sub modul, maka langsung entry deskripsi sub modul
		- Menyunting halaman sub modul: OK
		- Memindahkan sub modul ke modul yang lain
		- Fitur autosave judul modul dan judul sub modul
	- Perluasan fitur embedding
		- embedding google slides (terutama)
	- Penyalinan gambar dari luar
	- Ekspor/impor berkas teks
		- Ekspor ke file markdown
		- Impor dari file markdown eksternal
		- ...
	- Sistem refresh page, kadang jalan bagus, kadang lagging
	- Masa berlaku token sering berbeda dengan pengaturan
	-
	-